有無返緊創作行業嘅巴絲打覺得好辛苦

本身自己幾有興趣做下動畫呢行
但係而家成日ot 搞到連做自己野既時間都冇埋真係好大壓力

完全唔覺得自己做既野同藝術有咩關係

btw
請善用不推文回覆

不推文回覆咪無人睇到同你討論囉
你依家仲做緊嗎？
有無諗住自己創業呀？

冇乜所謂啦
我呢啲小事嚟姐
費事我啲鳩po 阻住人地啲行動po
而家做緊阿
周圍環境都麻麻
轉工都遲啲先

創業就未必了
不過自己有少少興趣玩下音樂嘅
但係都係乞食所以都係得個諗字